新移民有好多種 不過大部分都係唔抵幫

首先依家既討論集中講緊新來港既小朋友，大既全部心態都係親中又已經比人洗曬腦，已經救唔返

1. 來港年齡 (年齡愈細愈有機會救得返）
2. 學校背景 (專收新移民中小學？平時用廣東話溝通？）
3. 家庭背景（屋企人平時講普通話？民族主義上曬腦？）
4. 個人智力（係咪人講咩佢就覺得岩？易唔易比人洗腦？）

利申 新移民 冇拎過綜援 小學拎過幾年書簿津貼 除此之外都冇拎過咩其他福利 屋企人一直都有返工 我承認霸佔左本地人既學位或其他野 不過唔係今次既討論重點 想分化 既自己出去再開po

講返我背景先

小學係專收新移民，但學校平時個個人講白話，有口音會比人笑，差班會有人講普通話圍圍wai

中學，冇人講普通話，同學都幾醒唔會比人洗腦，有以前既新移民小學同學但大部分都思維正常

家庭背景，父母全部民族主義上腦

最後我好好彩地救得返

too long didnt read? 討論埋大關sir 單野都得 btw 埋大真係好撚on9 執撚柒左佢啦 屌你老母

利申 想quit 不過唔夠膽quit

Quit u?

係

我都識好多好似你咁嘅人。
身分唔係先天，唔係與生俱來，而係後天培養嘅。

點解?

因為 間間大學其實都親中

身份最重要係自我認同

去外國

除左一大恆大 唔撚洗擔心之外 其餘在座各位都係垃圾

而家中學 已經冇人care 講得正唔正
因為大部份都係大陸落黎

我明大部分人都理智既 有種人一知你係新移民 蝗蟲 就盲反你 係咁集中攻擊你 依種人一係歧視你 一係可能係五毛 搞分化

可能有d 蝗蟲 落來香港已經好大個 但如果親中 都係冇撚得救

利申蝗蟲

窮撚

Exchange student

治標不治本

樓主覺得香港獨立係唔係出路？

睇兒登就知 唔洗等到2047
有位巴打講得好岩 你可以唔理政治 但政治一定影響你 同生活息息相關

番大陸啦

香港獨唔獨立到我唔知 對我地好唔好唔知
但唔爭取一定好快收撚皮 好快唔洗等到2047
跟依個方向實冇撚死
唔好唔記得阿 97到依家 未夠25年嫁 一半都未到阿

咪負皮我囉 我又唔撚痛既

講野啦 兒登仔
其實盲反我 我都唔介意 好過冇留言

垃圾大陸仔，你講到自己幾撚好都好
你落黎拎香港身份證用香港資源係事實
每日百五個都係黎做"良好市民"就冇所謂?咪合理化件事啦
唔講其他褔利，淨係講你讀書
除非你讀私立學校，讀自資學位，否則你讀每一日書都係洗緊香港政府錢，咪撚講到乜都靠自己咁好聽

挑 我幾時唔認阿 我幾撚時話我冇用香港資源阿 盲撚

證明民族根性係係血入面

重點係你有無效忠香港
當香港同中國有利益衝突時，你係咪企喺香港人呢邊。係的話，你就係香港人

效忠中國的話，香港出世香港大都無用

新移民都有好多種
識得有人係富二代識好多野, 勁過部份本土廢青好多
其實睇佢地屋企點培養

就好似上次個醫生講醫療政策 香港根本冇考慮自己係一個獨立既地區 無限量咁吸大陸口落來
擺明係想溝淡 分化 消耗你d 資源啦 懵丙
btw 我幾歲個時 我屋企落來 我有得揀？

講到民族我就想笑 你d 血同我d 血可能冇咩分別嫁渣

屌 沉post

相比樓主
你呢種弱智仔就真係好煩

就我所見
其實內心最反共嘅都係
曾經愛過國跟住睇清大陸真面目個班
反而一開波就反共個d好多時候都係隨大流
未必係咁堅決
因為佢地未體會過黑暗

就好似佛教叫人 戒貪戒色
佛祖佢王子出身大把錢玩過大把女女所以先可以睇透並真正放下
反而自細遁入空門嘅小沙彌 只係被強行灌輸道理
到咗真係要做抉擇的時候根本抵受唔住誘惑

disclaimer:
土生土長但老豆藍絲長期愛國洗腦
佔中前個期先醒覺

push

第一，
教育係義務
教育唔係福利
根本唔存在攞福利
第二，
如果個制度行之有效
超齡子女冇可能來團聚
就唔存在只攞福利盡唔到交稅義務呢個問題
第三，
梁振英都係香港人

好多大陸仔 佢地私底下係講普通話的

講真其實有影響 小一 初中學位 你估唔洗爭奪？
其實唔洗偏幫我 我明既

仲有大學學位etc

屌你老母 兒登仔 冇人理尻我 我溫書算

唔好用到效忠依d 字啦 有d 柒味
我為香港 同時都係為自己
總之企同一陣線啦

Loyalty, 唔譯做效忠我真係唔知譯做乜好

冇野 我唔係有心想串你

好似梁天崎咁，佢點會唔係香港人？
亦如梁振英，條陷家剷明顯係中國人而唔係香港人啦

富二代？
用埋啲蝗語你死返支那啦大陸仔

港共 其實真係冇大部分香港人明白同願意行出來 真係會收皮

喂 quote 來睇下啦